對比班偽人 周杰倫都唔算好奶共

冇開微博 凈係用ig
冇做護旗手
冇慶祝支共國慶

睇埋第8張圖張范特西，都唔知係共奶周杰倫定周杰倫奶共

咁樣開post
支那咁小氣
轉個頭唔知會唔會要佢被出聲

咱們中国人
講足十幾年你班人咪一樣聽得好開心

如果佢係奶共，佢都算係奶共始祖
01年第二隻碟已經唱緊上海1943，雙截棍呢啲好重中國味既歌
不過其實與其話佢奶共，我更傾向佢係大中華膠，愛唔愛黨我唔知，但愛國就應該係

台灣佬點會用Weibo

作咁多中國風點會唔鐘意中國

中國風音樂有咩問題
連登大把中史撚極深黃

我覺得佢政治冷感
佢一早有錢離地，話之佢希特拉做總統

高端化妝之學術討論